[終極飛機文]敗選其實更有希望

終於兩席補選輸撚哂
仲要人哥出盡力都輸咁撚多

今次敗選
令議會進一步作廢

經歷過俾泛民重要關頭投對家出賣
密室談判
自己所投嘅議員唔開會缺席唔投票
拉布會被剪布，演變成對家知演員知觀眾都知咩事嘅做show式拉布
自己投嘅人有主席都縮沙唔撚做讓俾對家
真正有威脅嘅人就會被無理DQ
兼且歷史上冇阻擋或通過任何不利政府嘅重要議案，唯一廿三條主因係自由黨唔係泛民

竟然仲有一大班香港市民覺得議會戰略好重要
係阻擋赤化嘅重要戰場
泛民支持者咁諗，連港獨派本土派都咁諗，大家都好重視選舉
而家輸多個了
乜9關鍵一席都輸撚哂了
大家要面對立法會真係成為橡皮圖章了
但根本今次唔係最黑暗一天，只係還原真面目，個本質之前、而家、將來都係一樣

先破而後立
經歷呢兩次敗選
泛民應該意識到告急、打悲情、守住關鍵一席、扮抗共唯一力量呢啲大話，唔足以多過建制基本盤，由以往敵4我6，慢慢調轉敵6我4，比例代表制都一樣食屎
咁情況下佢地焗住改變策略
點改唔知道，但肯定元老級泛民必要交哂棒，到何啟明袁海文等人了，起碼更有朝氣

本土派繼續恥笑議會
繼續射落海策略
議會進一步作廢更加堅定佢地呢個方向，而唔係加入淌渾水
議會唔work, 其實令呢班人越來越捉到正確方向
就係夾埋外國勢力一齊要脅政府
郁啲就搵外國人叫春
難得國際形勢上有共同敵人
本土派角色最啱製造籍口俾外國勢力
街頭抗爭同議會抗爭都係為左令政府難做，唔係真係想抗爭到啲乜

今日贏咗嘅話
係泛民嘅勝利，舊有模式嘅勝利，演員嘅勝利
呢場戲反而有得繼續唱落去
繼續睇假拉布、被出賣、缺席有票唔投
仲會引誘本土派更努力參與埋一份
而家輸咗
大家終於發現同見證議會冇用
舊選舉策略冇用
元老級泛民冇用
唯有加快改革，先有新嘅結果
所以輸咗咪幾好

除左「會令泛民明白xxxx」之外同意

泛民係唔會明白架，淨係知道九萬八，全部仆街死啦屌你

「今次唔算失敗」
「民主覺醒」

仲有新界東

長毛唔似再選

但唔該唔好派郭永健

仲有方國珊算唔算票？

𠝹票？有字睇唔到

方國珊都係兩邊票都有

唯一希望係加快赤化等美帝制裁埋香港

佢似真係無背景

想問議會點解唔work，係夠人嘅洗撚拉布咩

下次新東都輸就好笑 非建制票倉

條友好勁 次次都拎唔少票 就算有本土派參選嘅時候都係

新東班垃圾泛民再搵李卓人個垃圾都贏啦

突顯制度嘅不公，又贏

哪叱係連本土票都拎到

街坊票穩過基哥好多
今次𠝹鑊勁，然後睇好兩年後入得